如果真係有人入元朗覆桌，義士唔需要出場

可以支援正義力量

推

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

唔好加密啦
有唔少義士無AC

但如果真係黑吃黑，義士唔使落場

用航拍機入元朗

push